我認為大家杯葛林鄭個對話平台 等藍屍上去發噏瘋 然後場外回應效果更好

獅鳥月娥

五大訴求好清晰 唔需要對話
邊個上邊個就係鬼

林鄭對話豈只係局 中共57年請民主派 知識分子「大鳴大放」 之後秋後算帳